<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>روزنامه‌های ایرانی</title>
    <link>https://example.org/</link>
    <description>Recent content on روزنامه‌های ایرانی</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fa</language>
    <lastBuildDate>Wed, 17 Jan 2024 20:31:37 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://example.org/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Ettelaat 1356 01 31</title>
      <link>https://example.org/posts/ettelaat-1356-01-31/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 20:31:37 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.org/posts/ettelaat-1356-01-31/</guid>
      <description>اطلاعات طرح استفاده از زمینهای داخل محدوده تهیه شد چهارشنبه ۳۱ فروردین ماه ٢٥٣٦ـ شماره ۱۰٢٨٩ نکشماره ۱۰۰ ریال امتحان اعزام فقط امتحان زبان انگلیسی اعزام دانشجو به خارج از کشور در حوزه تهران باطل شده است دکتر معتمدی وزیر علوم و آموزش عالی امروز در یک مصاحبه مطبوعاتی ضمن اشاره به علل این تصمیم یاد آور شد که اسامـی باطل شد قبولشدگان حوزه های تبریز و شیراز برای اعزام دانشجو به خارج در آینده نزدیک اعـلام خواهد شد و امتحان دو حوزه گرفت مقامهای وزارت علوم و انجام گرفت و از طریق کامپیوتر آموزش عالی شبکه سوء استفاده ای اوراق داوطلبان تصحیح شد و با مزبور معتبر شناخته شده است و باطل نخواهد شد.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ettelaat 1356 01 30</title>
      <link>https://example.org/posts/ettelaat-1356-01-30/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 20:31:31 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.org/posts/ettelaat-1356-01-30/</guid>
      <description>مهاجمان سنگرهای خودرا تخلیه میکنند 9 اخبار خارجی خلبانان پاکستان اعتصاب کردند مخالفان پافشاری میورزند برژنف علیه مداخله درزئیر «بوتو»بایداستعفاءدهد به غرب اخطارکرد 2 منابع خبرگزاریهای: فرانسه - یونایتدپرس - رویتر آلمان شينهوا خاورمیانه و تلکس اطلاعات ۷۰ لاهور - خبرگزاری فرانسه تظاهرات دیروز « ليال بور بوتو دیروز کلیه بار ها و اتحادیه ملی پاکستان با صدور نیز سه نفر از تظاهر کنندگان مشروب فروشیها در سراسر قطعنامه ای امتیازاتی را که بدست نیرو های انتظامی کشته کشور تعطیل شد .</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ettelaat 1356 01 29</title>
      <link>https://example.org/posts/ettelaat-1356-01-29/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 20:31:25 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.org/posts/ettelaat-1356-01-29/</guid>
      <description>اطلاعات دوشنبه ۲۹ فروردین ماه ٢٥٣٦ ـ شماره ۱۰۲۸۷ نکشماره ۱۰ ریال جزئیات حادثه مرگبار کوهستان شهرستانك اززبان نجات یافتگان ۸ ساعت بامرگ سفیدجنگیدیم - عفت قاسمی دانش آموزی که در کوهستان کشته شد هنوزازسر نوشت بقیه گمشدگان کوهستان شهرستانك - خبری نیست جستجو برای یافتن گمشدگان کوهستان از زمین و هوا آغاز شد 12 ( يك اتوبان تهران را به همدان و کرمانشاه متصل میکند چند اتوبان جدید ارتباط ایران را به ترکیه ، شوروی ، عراق ، پاکستان وافغانستان آسان میکند بهره برداری از چند اتـوبـان بزودی آغاز میشود .</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ettelaat 1356 01 28</title>
      <link>https://example.org/posts/ettelaat-1356-01-28/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 20:31:19 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.org/posts/ettelaat-1356-01-28/</guid>
      <description>ساعت ۲ بعد از ظهر دیروز در تبریز : اطلاعات تروریست مسلح به شعبه یکشنبه ۲۸ فروردین ماه ٢٥٣٦ ـ شماره ١٥٢٨٦ تكشماره ۱۰ ریال بانک صادرات حمله کردند سرما، ۷ کوهنورد تروریستهارئیس تهرانی را کشت شعبه بانک راکشتند یکی از تروریستهادر تیراندازی کوهنوردان در ارتفـاعـات متقابل ماموران کشته شدند شهرستانك دچار حادثه شدند یکی از کوهنوردان زن بود دو گروه امدادگر به ارتفاعات شهرستانك رفتند در صفحات حوادث و ٤ دو نفر از تروریستها * موفق به فرارشدند عبدالحمید موحدی سال سوم مکانیک حسن قاسمی عباسعلی قاسمی ارزیابی محلات واقع در مرزمحدوده آغازشد در صفحه آخر بهای 16 نوع ساندویچ در صفحه ۳ تظاهرات مردم در پاکستان شدت یافت پلیس پاکستان باکمبودنارنجک وگاز اشک آور روبروشد!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ettelaat 1356 01 27</title>
      <link>https://example.org/posts/ettelaat-1356-01-27/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 20:31:11 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.org/posts/ettelaat-1356-01-27/</guid>
      <description>اطلاعات شنبه ۲۷ فروردین ماه ٢٠٣٦ ـ شماره ۱۰۲۸۰ تکشماره ۱۰ ریال بوتو اخطار کرد درصورت ادامه - آشوب ارتش وارد عمل میشود پاکستان در آستانه جنگ داخلی قرار گرفت مخالفان | طرفداران و بوتو مخالفان بوتو با تفنك ، طپانچه و حمد نقطه را اسید بجان هـ افتادند آتش زدند سازمان هواشناسی در حضور والاحضرت همایون ولیعهد دیروز نوزدهمین دوره مسابقات فوتبال جوانان آسیاشروع شد عکس ها والاحضرت ولیعهد را در استادیوم سفیر پاکستان در یونان بعنوان اعتراض به سیاست بوتو استعفا آریامهر و صحنه ای از تلاش «کارگر» فوتبالیست موفق ایران رادر عبور از سد حریف نشان میدهد.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ettelaat 1356 01 25</title>
      <link>https://example.org/posts/ettelaat-1356-01-25/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 20:31:02 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.org/posts/ettelaat-1356-01-25/</guid>
      <description>اطلاعات پنجشنبه ٢٥ فروردین ماه ٢٥٣٦ شماره ١٥٢٨٤ تكشماره ۱۰۰ ریال ازروز شنبه هر کمیته کار خود را بریاست یکی از وزرا آغاز میکند تشریفات و معطلی صدور - پروانه ساختمانی کاهش یابد مشکلات وام و بهره ساختمانی بانکهای تخصصی رفع خواهدشد در صفحه 4 از جانب کنفرانس عالی مسکن در صفحه کمیته ماموربررسی فوری مشکلات شد وسنگاپور آغازگر مسابقه های جوانان آسیا فحه ٢٥ ها روابط مصر و لیبی تهیه و تحویل سیمان و بشدت تیره شد حریق یک ساختمان چند خیابان را بست!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ettelaat 1356 01 24</title>
      <link>https://example.org/posts/ettelaat-1356-01-24/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 20:30:52 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.org/posts/ettelaat-1356-01-24/</guid>
      <description>۲۴صفحه اطلاعات چهارشنبه ٢٤ فروردین ماه ٢٥٣٦- شماره ١٥٢٨٣ تكشماره ۱۰ ریال شرفیابی وزیر دربار بلژیک شاهنشاه آریامهر وزي دربار بلژیک را در کاخ نیاوران به حضور پذیرفتند. در ایـن شرفیابی که دیروز صورت گرفت سفير بلژیک در دربار شاهنشاهی افتخار حضور داشت. اولین اجلاس فوق العاده وزیر و مقامات مسئول و شهردارتهران و دست اندرکاران مسكن ،صبح امروز بریاست آقای هویدا نخست وزیردر کاخ نخست وزیری تشکیل شد. در این جلسه که ساعتهـا به طول انجامید ،درباره مسائل گوناگون و تنگناهای مسکن و راههای حل آنها صحبت شد.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ettelaat 1356 01 23</title>
      <link>https://example.org/posts/ettelaat-1356-01-23/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 20:30:47 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.org/posts/ettelaat-1356-01-23/</guid>
      <description>جبهه گیری کشورهای مختلف دنیادربرابرآمریکا اطلاعات حمله شدید به سیاست - اتمیکارتردرتخت جمشید سه شنبه ۲۳ فروردین ماه ٢٥٣٦ـ شماره ۱۰۲۸۲ تشماره ۱۰ ریال - | راهنمای تنظیم آخرین دفاع | برگهای متهمان الت شروع شد درخواست متهمان ضدامنیتی توبه کردند ثبت نام در کنکور ال ال ۱۰ رستوران، بوتیک و ابطال متحانات اعزام دانشجو بررسی می شود . در صفحا میوه فروشی تعطیل شد در صفحه آخر اعتصاب وتظاهرات ایرا کراچی را فلج کرد ۳هزارتن اورانیوم درجریان تظاهرات سراسر پاکستان صدها نفر بازداشت شدند غنی شده آخرین دفـاع درصفحه ۲ وزیر اوقاف مصر به دارالتقریب پیوست خرید ۲۰ کیلو طلای مش قاچاق 28.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ettelaat 1356 01 22</title>
      <link>https://example.org/posts/ettelaat-1356-01-22/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 20:30:34 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.org/posts/ettelaat-1356-01-22/</guid>
      <description>/۲۴صفحه اطلاعات دوشنبه ۲۲ فروردین ماه ٢٥٣٦ – شماره ١٥٢٨١ تكشماره ۱۰ ریال گروه ضد امنیتی برای اغفال کارگران بالباس کارگری بکارخانهها روی آورده بودند THE متهمین خـانـه مخفی در تهران،تبریزوشیراز داشتند ۸ نفر از افراد گروهی که متهمین عضو آن بودند در مقاومت مسلحانه کشته شدند دادستان دادگا ه: متهمين قاصدك های هرج و مرج بودند در صفحه ۱۷ کارمندان مقررات تازه به گروههای عبورومرور اسرا فعالیتهای تروریستی دردادگاه نظامی فاش شد 23 SIG در تقاطع سیدخندان Pe سیمان موجود است تلفن ۲۳۷۱۸۳ اطلاعیه باکمال تاسف درگذشت دوست و همکار عزیـزم شادروان محمود رجاء معاون کتابخانه پهلوی، معاون اسبق نخست وزیر و خدمتگذار دیرینه عالم فرهنگ و مطبوعات را به اطلاع عموم میرساند مجلس ترحیم شرکت دژپاد مردانه و زنانه آن شادروان روز سه شنبه ۲۳فروردین بقیه در صفحه ۱۹ منعقد خواهد بود .</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ettelaat 1356 01 21</title>
      <link>https://example.org/posts/ettelaat-1356-01-21/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 20:30:27 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.org/posts/ettelaat-1356-01-21/</guid>
      <description>اطلاعات یکشنبه ۲۱ فروردین ماه ٢٥٣٦ - شماره ١٥٢٨٠ تكشماره ۱۰ ریال ۱۰۲۸۰ دادستان در کیفرخواست اعلام کرد پیامهای نحوه امتحان ایجادجنگ نهایی ششم &amp;quot; داخلی تغییرکرد در صفحه 4 مسافران و رانندگان تاکس هدف یازده متهم ضدامنیتی بود تابع مقررات جدیدمیشوند اعترافات صریح متهمان داود قاجار مظفری معاون دبیر کل حزب رستاخیز اعلام کرد خدمات شهری و رفاهی در راس جدول خواست های مردم قرار دارد. و این مسائل در حزب مورد بررسی قرار میگیرد ۳) هر سال ٣٥٠٠ تاکسی دربست گفتگو با معاون دبیر کل حزب رادر صفحه 5 مطالعه فرمائید بکار می افتد سوانح مرگبارھوائی چرا روی می دهند بدنبال تصادم دو هواپیمای جمبوجت در فرودگاه جزایر کاناری و مرگ دلخراش ٥٧٠ نفر توجه عمـوم به سوانح هوائی جلب شده است بهمین سبب گزارش جالبی در مورد علل سوانح هوایی درصفحه ۸امروز چاپ شده است.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ettelaat 1356 01 20</title>
      <link>https://example.org/posts/ettelaat-1356-01-20/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 20:30:20 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.org/posts/ettelaat-1356-01-20/</guid>
      <description>اطلاعات محاکمه االغربه اتهام سوءاستفاده عملیات تروریستی شنبه ۲۰ فروردین ماه ٢٥٣٦ـ شماره ١٥٢٧٩ تكشماره ۱۰ ریال در کنکور اعزام دانشجو اد يداله بــهار باوعده اعزام به خـارج بـرای تحصیل ، از از مردم رشوه می گرفتند در صفحه ۲۱ اداره روابط عمومی ، ۱۰۹۹۹ - T 1. 110000 - 1 معاون دفتر امور حقوقی و پارلمانی مرکب نامرئی به خارج فرستاده میشد وزارت علـوم و چهار نفر دیگر بازداشت شدند ستاد بزرگ ارتشتاران ۱۱۰۰۱ - بمناسبت بزرگداشت جانبازی شجاعان شهید استواریکم آيتاله لشگری و استواریکم محمدعلی بابائیان مراسمی از ساعت 15 الی۱۷روز یکشنبه ۲۱فروردین ماه ٢٥٣٦ در امامزاده عبداله محل آرامگاه شجاعان شهید برگزار میگردد .</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ettelaat 1356 01 18</title>
      <link>https://example.org/posts/ettelaat-1356-01-18/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 20:30:13 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.org/posts/ettelaat-1356-01-18/</guid>
      <description>اطلاعات پنجشنبه ۱۸ فروردین ماه ٢٥٣٦- شماره ۱۰۲۷۸ نکشماره ۱۰ ریال روزهای همدردی و یاری بار دیگر بخشی از ایران دچار ضربههای ویران کننده زلزله شد و خانهها درهـم فرو ریخت و خانمانها پریشان گردید. در سه هفته اخیر این مردم دومین زلزله است که هموطن را گرفتارمصائب این فاجعه طبیعت ساخته زیانها و آسیبهای زیادی را شده است در اجرای منویات شاهنشاه آریامهر برهمه مردم فرض گزارش های زلزله مرتبا است که در این لحظات سخت هموطنان آسیب دیدمبشتابند به عرض شاهنشاه میرسد با همه امکانات خود به کمک ماخودرا دراین ضایعه با آسیب دیدگان همدرد میدانیم.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ettelaat 1356 01 17</title>
      <link>https://example.org/posts/ettelaat-1356-01-17/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 20:30:07 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.org/posts/ettelaat-1356-01-17/</guid>
      <description>لاعات چهارشنبه ۱۷ فروردین ماه ٢٥٣٦ ـ شماره ۱۰۲۷۷ تکشماره ۱۰ ریال دانشکده دانشگاه ودانشکدههای جدیددرشهرستانها دانش ارستان در ۳۷ دانشجـو ساختمان دانشک رزی اردبیل آغاز میشو است • اسخ سازمان سنجش آموزش کشور درباره اشکالات داوطلبان کنکور ۲۴صفحه Watch نا صدها نفر از سربازان مسی کشته و چهل نفر اسیر شدند تشکیل کنفرانس هماهنگی طرحهای خانه سازی باحضور نخست وزیر و چند تن از وزراء اسرائیل اخطار کرد مداخله نیروهای سوریه را در جنگهای جنوب لبنان تحمل نمیک کند بازدید فرمودند.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ettelaat 1356 01 16</title>
      <link>https://example.org/posts/ettelaat-1356-01-16/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 20:30:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.org/posts/ettelaat-1356-01-16/</guid>
      <description>اطلاعات سمنتبه 16 فروردین ماه ٢٥٣٦ـ شماره ١٥٢٧٦ کشماره ۱۰ ریال رای نخستین بار نیروهای کارشناسان موشکی کوہا سوريه بكمك فلسطينيها وارد جنگ لبنان شدند تاریخ امتحان و حوزه های _ ه داوطلبان شرکت در آزمون امتحانی اعزام دانشجو همگانی فقط ۹ روز دیگر آمدند فرصت دارند در سنعه و در تاریخ بیسابقا زنی قلو زائید در هر 47 هزار میلیارد زایمان ، يك بار امکان۸قلو زایی وجود دارد 30 فلسطینی هامسیجیان را درچندجبهه شکست دادند در جلسه انجمن شهر تهران به سئوالات اخراج کارگران داوطلبان کنکور بی جوازازایران تلفنی پاسخ داده میشود پیشنهادشد بخدمت اعزام شدند .</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ettelaat 1356 01 15</title>
      <link>https://example.org/posts/ettelaat-1356-01-15/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 20:29:53 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.org/posts/ettelaat-1356-01-15/</guid>
      <description>پرداخت وام به فرهنگیان آغاز شد ازروزشنبه آغازمیشود محاکمه۱۱خرابکار دردادگاه نظامی میدهند .در تلاش یک روحانی علیاحضرت شهبانو سوالاحضرت فرمودند و در فرودگاه مـورد شاهنشاه ، رئیس کل تشریفات همايون ولايتعهد و والاحضرت استقبال رئيس مجلس شورای شاهنشاهی ، معاونان وزارت مزایای مستمر خود ایرانی برای تفاهم بعداز ظهر دیروز از سفر ملی، وزیر امورخارجه، رئیس مقامات لشکری و کشوری قرار وام بگیرد شاهنشاهی چندتن | جزیره کیش به تهران مراجعت سرای نظامی و ژنرال آجودان گرفتند حمله شدیدشوروی به کارتر اطلاعات فروردین ماه ٢٠٣٦ ـ شماره ۱۰۲۷۰ تکشماره ۱۰ ریال وضع دانش آموزان سال چهارم نظام حدیدروشن شد ٦٠٠ نفر درطوفان بنگلادش کشته شدند ● 9 1500 نفر مجروح | فیریک ، ساعت،شیمی اساعت،علوم و هزاران نفر ساعت ، بی خانمان شدند | ورزش و بهداشت فردی ۲ و در صفحه ۲ 36 ساعت فلسفه مواد درسی و جدول زیست ۲ ساعت ،دانش اجتم ی سال چهارم - سطه ۲ ساعت ، منطق و علم اخلاق نظام جدید آموزشی ساعت ، سیر فلسفه ۲ ساعت کشور اعلام شد دين ۲ ساعت ،ورزش ی وزارت آموزش و بهداشت فردی ۲ ساعت ، جم پرورش امروز اعلام کرد فهرست ساعات دروس 36 ساعت کامل سباعات هفتگی مواددرسی رشته علوم اقتصادی و سال چهارم متوسطه عمومی اجتماعی : زبان و فرهنگ در سال تحصیلی آینده در 6 ساعت زبان خارجه رستان های کشور دایرمی- ساعت - اقتصاد ۳ ساعت بکلیه واحدهای آموزشی بازرگانی ۳ ساعت کشور ابلاغ شد فهرست مزبور در چهار منطق ۲ ساعت، تاریخ تمدن ایران و جهان 4 ساعت بشرح زیر است کرج - خبرنگار اطلاعات : رشته فرهنگ و ادب: جغرافیای محیط زیست 4ساعت، تحقیقات ماموران انتظام زبان و فرهنگ ملی ۱۲ ساعت دانش اجتماعی ۳ ساعت ،فلسفه قضائی کرج برای یافتن زبان خارجه 6 ساعت ، عربی دین جامعه شناسی ۳ ساعت ، فلسفه ۲ ساعت ، ورزش بهداشت ردپایی از قاتل یاقاتلين جوان ساعت، تاریخ تمدن ایران و فردی ۲ ساعت .</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ettelaat 1356 01 14</title>
      <link>https://example.org/posts/ettelaat-1356-01-14/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 20:29:46 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.org/posts/ettelaat-1356-01-14/</guid>
      <description>1 اطلاعات یکشنبه ١٤ فروردین ماه ٢٥٣٦ ـ شماره ١٥٢٤٧ تکشماره ۱۰ ریال تعدادی از نظامیان روسی و کوبائی در جنگهای زئیر کشته شدند 6 محکوم به اعدام ودادستان فرجامخواستند درپی صدور رای دادگاه عالی جنائی اصفهان در باره متهمین پرونده هدفی ها 6 نفر محكوم باعدام و. ۸ نفر محکوم بزندان و هم چنین دادستان استان اصفهان از رای صادره تقاضای فرجام کردند. متن کامل رای دادگاه در صفحه و نظر وکلای مدافع درصفحه چاپ شده است.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ettelaat 1356 01 11</title>
      <link>https://example.org/posts/ettelaat-1356-01-11/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 20:29:37 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.org/posts/ettelaat-1356-01-11/</guid>
      <description>شکست شرایط دادن یک پایه اطلاعات ه مذاکرات ترفیع به کارمندان پنجشنبه ۱۱ فروردین ماه ٢٥٣٦ شماره ١٥٢٧٣ - تكشماره ۱۰ ریال محدودیت گرفتن يك پايه ترفیع سیزده بدر برای گروهی از کارمندان از بین رفت در صفحه آخر دادگاه هدفیها ۶ نفر رامحکوم به اعدام کرد - د حکم اعدام قاتلان حد شمس آبادی صادرشد ی الاسلام ماجرای مرگ گزارش ومصاحبه هادی خرسندی نماینده اطلاعات مهران سرکشیک از لندن از زبان دانش آموزان ایرانی در انگلیس | چون مهران حاضر نبودظرفشوئی | کند، مبصرها از او خشمگین بودند تبریز خبرنگار اطلاعات : از بعد از ظهر دیروز ریزش برف و باران شدید در آذربایجان شروع شد، دیشب در ««تکمه داش» ، «علی آباد» و «بچه آباد» از توابع تبریز ۳۰ سانتیمتر برف بارید و ساکنان این مناطق ناچار شدند دو بار پشت بامهایشان را پارو کنند در تبریز دیروزا میایمتر باران بارید و در شهر سیلاب جاری قطار مسافری تهران تبریز بعلت انقلاب ناگهانی هوا بایک ساعت و نیم تأخیر به تبریزرسید.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ettelaat 1356 01 10</title>
      <link>https://example.org/posts/ettelaat-1356-01-10/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 20:29:30 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.org/posts/ettelaat-1356-01-10/</guid>
      <description>اطلاعات دستورصدوراحکام ترفیع کارمندان داده شد چهارشنبه ۱۰۰ فروردین ماه ٢٥٣٦ شماره – ۱۰۲۷۲ تکشماره ۱۰ ریال به حقوق بازنشستگان از اول مهر يك هفتم اضافه میشود در کولوژی چندشهرزئیر بدست طرفداران ومساافتاد جنگهای جنوب زنیر ناگهان شدت بیشتری یافت و مهاجمان که مرکب از طرفداران لومومبا خست وزیر مقتول کنگوی موقعیت زئیر در آفریقا سابق(زئیر)و مزدوران چومبه هستند چند شهر این کشور را بتصرف درآورده و حکومت موبوتو را بخطر انداخته اند.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ettelaat 1356 01 09</title>
      <link>https://example.org/posts/ettelaat-1356-01-09/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 20:29:23 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.org/posts/ettelaat-1356-01-09/</guid>
      <description>بدنبال مرگ دلخراش دانش آموز ایرانی اطلاعات حقوق یکصدهزار &amp;hellip; سفارت ایران در لندن و کارمند بدادگاه شکایت کرد ه فروردین ماه ٢٥٣٦ شماره ۱۰۲۷۱ تکشهار ت بازنشسته گزارش اداره فدرال حفظقانون اساسی آلمان غربی درباره : جزئیات بر نامه لبریز شده است آلمان اعلام کرد صبر ما از دست دانشجویـان خرابکار ایرانی مقررات ترافیک «سیزده بدر» درحادهها روز آلمان در مـورد | فعالیت های اقامت دره فعالیتهای دانشجویان خرابکارایرانی در آلمان تروریستی و خرابکاران زائران اطلاعاتی در اختیار ایران قرار عتبات کنفدراسیون هستند در صفحه 4 عتبات - ۲ هزار تن از از دانشجویان ببرند * تنها يك بار به زائران ایرانی عضو اجازه خرید میدهند 9 + اقامت يكشبه درسامره حذف شده است * زائران باید فقطمبلغ محدودی پول همراه - جناب آقای حاج جعفر تقوی عضو محترم موسسین و بنیاد گذاران بنیاد خیریه کامرانی .</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ettelaat 1356 01 08</title>
      <link>https://example.org/posts/ettelaat-1356-01-08/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 20:29:06 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.org/posts/ettelaat-1356-01-08/</guid>
      <description>اطلاعات دوشنبه ۸ فروردین ماه ٢٥٣٦- شماره ۱۰۲۷۰ نکشماره ۱۰ ریال ارزش معاملاتی زمین وساختمان تغییر میکند نیوبود اعلام در تهران و که محل و تاریخ توزیع کوپن بنزین وانت بار،تاکسی و کرایه راهنمایی و رانندگی تاریخ و محل توزیع کوپن بنزین ۱۷ هزار و انتبار، همچنین تاکسی های تلفنی و کرایه های حومه را اعلام کرد . در گزارشی که بهمین مناسبت داریم گفته شده مصرف بنزین امسال علیرغم افزایش قیمت ۲۰درصد بیشتر از سال گذشته خواهد بود.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ettelaat 1356 01 07</title>
      <link>https://example.org/posts/ettelaat-1356-01-07/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 20:28:59 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.org/posts/ettelaat-1356-01-07/</guid>
      <description>اطلاعات یکشنبه ۷ فروردین ماه ٢٥٣٦ شماره ـ ۱٥٢٦٩ تکشماره ۱۰ ریال ریال | اسامی ۱۵۹۸ نفر زائران منتخب عتبات سهمیه استان مرکزی546 نفر زائران منتخب استان گیلان در اطلاعات امروز چاپ شده است. ازفردا روزانه دریافت مدارك زائران استان مرکزی وزائران استان گیلان از روز پانزدهم فروردین آغاز میشود اسامی کامل در صفحات ۱۰۹۱۳،۱۲ درخواست ثبت نام در آزمون همگانی چگونه باید تنظیم شود د و سازمان نام نویسی آزمون همگانی از فردا آغاز سنجش آموزش کشور برای داوطلبان شرکت در آزمون همگانی توصیه هایی دارد که صفحه آخر امروز درج شده است.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ettelaat 1356 01 05</title>
      <link>https://example.org/posts/ettelaat-1356-01-05/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 20:28:08 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.org/posts/ettelaat-1356-01-05/</guid>
      <description>اطلاعات شنبه 6 فروردین ماه ٢٥٣٦ ـ شماره ١٥٢٦٨ تكشماره ۱۰ ریال کوپن بنزین شرایط خرید سهام باز برای۳۶۰هزار فرهنگی · مسافران نوروزی با جیب خالی بازگشتند شکست خانم گاندی در چهره مردم هندنموداربود به لحاظ اهمیتی که انتخابات هند داشت روزنامه اطلاعات یکی از نویسندگان خود را به هند اعزام داشت . او پس از انجام ماموریت خود به معلمین مدارس غیر دولتی رسمی میشوند بدنبال خبر تشکیل بانک فرهنگیان کسب اطلاع تهران بازگشت و امشب در صفحه ششم از دیدهها و وام ضروری داده و رفع نیاز های مالی فوری فرهنگیان بوجود خواهد شد که این بانک تسهیلات گوناگون برای تامین مسکن شنیده های خود در هند در مورد علل شکست خانم کاندی سخن گفته است (صفحه ۱۱) ریشه های شکست حزب کنگره هند مورد بررسی قرار گرفته است آورد و نیز فرهنگیانیکه هنوز رسمی نشده اند بزودی پس از رسمی شدن ازمزایای عضویت این بانک استفاده درصفحه ۱۳ خواهند کرد ضمنا در مقاله دیگری در خواهد شد قم ترافیک سنگین خیابانها را در شلوغ ترین ساعات روز داشته و تا آخرین ساعات روزجمعه١٥٠هزار اتومبیل با نزدیک به یک میلیون مسافر به تهران بازگشتند .</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ettelaat 1356 01 04</title>
      <link>https://example.org/posts/ettelaat-1356-01-04/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 20:28:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.org/posts/ettelaat-1356-01-04/</guid>
      <description>اطلاع مان ۳ حزب کنگره پس از ۳۱ سال قدرت رهبری را از دست داد گسترده بازتاب گست ده شکست بانوگاندی درانتخابات هند . 9 • دهلی نو - خبرگزاری فرانسه دربی شکست حزب کنگره در انتخابات پارلمانی هند بانو ایندیرا گاندی پس از یازده سال حکومت ازمقام نخست وزیری کناره گیری کرد. حزب کنگره که از سی سال پیش قدرت را دردست داشت برای نخستین بار از احزاب مخالف شکست شدیدی خورد و حزب «جاناتا، اکثریت کرسیهای مجلس نمایندگان را بدست آورد در مجلس ان سابق ۲۰۰ کرسی از پانصد ، حزب و بیست و چهار کرسی یعنی اکثریت دو سوم را که برای اصلاح قانون اساسی کشور لازم است در اختیار داشت.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
